有冇人部iphone 7 plus鏡頭偏黃?

岩岩買個陣冇野 頭先影相影白色野都黃黃地

係咪個mon偏黄

用眼鏡布抹下先啦